想了解前線次次攞支美國旗出嚟有咩目的?

比班仆街唔停咁講話係有外國勢力入侵，出美國旗把撚?

勾結外國勢力又有咩問題
最慘係仲未勾結到

有Don9

你好撚on9

你答我做咩今日凌晨到依家咁多依類post先

我唔知有人問過喎

其實全世界頭版買廣告已經係勾結外國勢力

因為你叫外國幫手，而且佢地真係有幫手

所以都係一句

各有各做

一個月前已經有人問，你實唔知啦

香港人自己救自己
唔好諗住外國政府會幫

就係唔知所以問，你答唔答到我呢？

因為舉美國旗真心柒

一定自己救架啦
與其係冷氣房問，下次去前線問，順便問下黃婆婆做咩次次舉英國旗，我相信佢好樂意解答

去前線問啦撚屌

個撚個事後孔明，你覺得有問題好撚柒咪去前線叫佢哋唔好舉囉，你有道理兄弟實聽你講

分乜撚嘢化，人哋有落前線出心出力，唔到你哋依家指責

我都唔明點解

有關舉美國旗

拎唔拎都係話外國勢力勾結

外國勢力係所有反對力量既萬能key

鐘意show 美國旗咪show, 無問題

不要分化

邊撚個真．香港人要向美帝乞求支援呀？只係借你個平台作公投咋…

答完你又點
你唔上去問？？

真係勾結到美國，就唔會掛美國旗啦，就做返d實事啦
請旗手停止陷示威者不義

等陣
唔好當香港係一個公平民主社會
我地而家係獨裁國家下抗爭，仲有一大堆民族主義走狗係香港
有實際用都話，舉美國旗完全係幫倒忙，比對家不斷做假新聞